有冇法國手機台無左尊機重道

高汁左好撚多

你都係想人block你姐

Block乜9

你咪又係冇人理🤔

Yes

不怕 你有我

屌米5最完美

完美到送俾我都唔要

Agree